有啲說話係事實但好難聽 你地仲會唔會講出口?

例如
對一個成日要問人覺得佢個妝點既醜女講
“你真係好撚醜樣點化都無用唔好再喺我面前行嚟行去得唔得?”

但我次次都答 “幾好 “

三萬蚊過夜

你咁撚矮啲女唔會鍾意你㗎

唔岩聽既說話 你想唔想聽

試過真係會hurt到人唔講
最基本一定係同錢有關

對我好既咪聽

我買咗件好性感既泳衣呀

唔講 講出黎大家都唔開心

但啫係睇住佢柒

你可以令佢知但唔使講到咁仆街